中共同高層想場運動完就係要清算哂三萬隻黑警

難聽講句
而家有大半香港人其實都係源自於對黑警既仇恨而KEEP到團火
中共你明唔明而家唔係你話想停就停
你問過班容易失控既狗隻未
你當初搵低學歷低EQ又容易控制既垃圾黎做警察就應該預左會有咁既下場
我可以擔保琴日開槍完全係出乎中共意料之外
你個州際導彈無人理喎 仲唔落鳩你面
你想完好簡單姐
清算哂三萬隻狗保證香港人團火即刻下降一半
殺三萬人可以換30年和平呢句類似既野你地64個陣講過啦
係咪好WORK

到而家仲諗住拖 乜你覺得侵仔會俾你拖咩
琴日係TWITTER講撚到明會透過貿易戰打撚到你仆街
美國國安仲要換哂反共私怨撚
橫掂你盗國70年都殺左成億中國人 唔差在殺埋個三萬隻
連登仔覺得我講得岩唔岩呀

中共先至係真正既幕後黑手
破壞香港繁榮同法治
破壞一國2制